我係今日係沙田源禾十字路口企上隧道頂拎住好撚大個大聲公個條仆街仔

「發夢」
事源前幾日經過黃大仙一役，呢度有人吹雞話要通信兵，要有大聲公，手機，Mon住Po同埋聽哨報再用大聲公報俾現場手足聽。於是今日我就on99咁拎住咁撚大個又重嘅大聲公，收埋係個好撚細嘅書包出去沙田做通信兵。出到去，我就同個fd上左隧道頂mon住沙燕橋同源禾有冇狗，現場有咩Update就即刻同十字路口嘅手足講。
一路都好好地地，但愈到愈後大概十點半到，大家就開始傾點走同前線想做咩先走。因為我冇fd係前線做聯絡做哨，咁唯有靠現場有d手足走上前線再走翻嚟同我講前線想點。咁於是我聽到前線話今日唔打陣地會快閃，等陣去沙田狗屋放完幾個火魔法就會散，咁我咪同現場手足講。再到差唔多十一點，前線有人翻嚟同我講話前線放完火魔法走緊，於是我咪叫十字路口嘅手足，如果得口罩便服就走先，可以沿新城市個邊走去大圍散安全d（有手足好好自願去左個邊做哨）或者係附近住嘅街坊可以翻翻屋企先，唔使阻住前線退落嚟，有心想留打陣地自己再決定。跟住十字路口中間就有手足屌9我話「拎住支大聲公好撚型呀，想散咪自己散lol散水撚」。我聽到真係好撚唔開心，我見到連登話要人connect下前線同中後排，報多d哨俾手足，就拎住個咁撚大咁撚重嘅大聲公出嚟幫手，成晚同個fd係隧道頂跑嚟跑去。
點解我會叫中後排可以散開d甚至走先，街坊可以翻上屋企先？因為前線有人跑落嚟Make左個Deal放完火魔法就走唔打陣地玩快閃。咁我咪叫中後個d手足散先唔好係到食花生阻住前線翻落嚟。
可能我言辭用得唔好，叫人散，但係因為前線嘅人落嚟同我講，有咩做得唔好係到講聲對唔住，有咩改善空間大家可以係到講，但經過今次，我寧願上去做魔法師好過拎住大聲公俾人屌。大家可以講下到底呢個職業使唔使要。

其實有呢個必要....

前線有好多team。咁岩你夾果team就係散

絕對同意要有人大聲話俾現場手足要做d咩，不論前中後排都好
呢個角色好重要

快閃既重點係轉場.唔係叫人散.唔想打陣地既.係比個目標人.唔係叫人散.個情況係一隻狗都未見到.叫散唔係叫轉場.最後.真係全部散.

其實沙田琴日好亂各處都有資訊唔集中 好多屌你嘅手足都係後期先返返黎主線5知咩情況 都其實係要有共識究竟系快閃 定班狗向前推先慢慢退 不過沙田D位太易比人圍 每次打之前前線可以圍埋傾左點打先例如好似琴日咁快閃其實都唔知最終目的地系邊 覺得可以有左共識 再由通信兵傳比其他人方便協調

一開始有個共識話係散但系一直無人ban 到佢地叫人走先有人屌 覺得資訊要不斷update